\begin{song}[remember-chords]{title={Pa si šla}, band={Mi2}}

\begin{kitica}
F		  a \\
Bil sn tedi pubec mlad \\
C		  B \\
vsako jutro frišnega semena \\
F		  a \\
da rešim tega se bremena \\
C		   B \\
sn si našo dekle prvikrat.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Nisn vedal kak se temu rece \\
al blo je tak ko fina muzika \\
ko pod levo ramo ti trepece \\
dokler nisi prišla, pa si šla.
\end{kitica}

\begin{kitica}
F	     G \\
Pa si šla, ti materna \\
B		  F \\
familija naj ti bo žalostna \\
F	     G \\
pa si šla, ti materna \\
B		  F \\
pustila si me samega, ko psa!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Si prišla pol še tak nih parkrat \\
ne zrajtam se glih vsakega imena \\
enkrat vroca, drugic bolj menena \\
a zmir po svoje mel sn te rad.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pa si šla, ti materna \\
familija naj ti bo žalostna \\
pa si šla, ti materna \\
pustila si me samega, ko psa!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ena muza, druga zguza \\
za vsako nova pesmica \\
fajn se zacne, švoh konca \\
prišla si, pa si šla.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pa si šla, ti materna \\
familija naj ti bo žalostna \\
pa si šla, ti materna \\
pustila si me samega, ko psa! \\
Platina \\
Siddharta
\end{kitica}

\begin{kitica}
Gm           F        D       Gm \\
Izginjajo barve, izginja nebo. \\
F       D      Gm \\
iz teme pristaja nekdo. \\
F          D         Gm \\
V srebrnih oblekah ob spremstvu luči, \\
F     D         Gm  C  D \\
prinašajo vest, da te več ni. \\
Gm            F         D       Gm \\
Na listu papirja je njeno slovo \\
F      D    Gm \\
štempl venus in noter adijo, \\
F         D          Gm \\
kam je šel moj ponos, moj trud, moj pogum, \\
F       D      Gm  C  D \\
kaj je razlog da izgineš stran od tu.
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                    F                   Gm \\
Vem, jaz sem bil platina, a hotela si kič, \\
F               Gm \\
jaz sem bil angel a zate hudič, \\
F           D# \\
jaz sem bil kralj celotnega sveta, \\
Cm          F \\
a ti na Veneri si doma, \\
D    Gm       F \\
pa ne znam pridet tja. \\
D  Gm \\
pa ne znaaaaam.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ostaja njen vonj in v okvirju obris \\
raztrgane pesmi in zvok \\
v prazni puščavi še čakam \\
na njih strah ostaja. \\
Vem da jih več ne bo. \\
V pesek zdaj rišem besede za njo \\
in upam v odsev na Venero. \\
Vse bi dal, da bi zvedu zakaj in kako. \\
Vse bi dal, da pokažem kaj lahko.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vem, jaz sem bil platina, a hotela si kič ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
D#         D    Gm \\
In spet je večer. \\
F       D# \\
Spet je nad mano planet. \\
D    Gm \\
Izgubljam vso svojo moč. \\
F      D# \\
Postajam slep. \\
D      Gm \\
Prisluhi, prividi, vse se podira \\
F         D# \\
Vse se krivi, a ne smem \\
D     Gm  Cm  Gm  Cm  Gm  Cm  Gm  Cm \\
pa vem, da lahko.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Gm   Cm    F \\
In vem, da lahko. \\
D Gm   Cm    F \\
Veeem, da lahko. \\
In   vem, da lahko. \\
In vem, da lahko.
\end{kitica}

\begin{kitica}
In vem, da lahko... \\
(Jaz sm bil platina, hotla si kič) \\
Veeem, da lahko... \\
(ja jaz sm bil angel, a zate hudič) \\
In   vem, da lahko... \\
(jaz sm kralj vsega, a ti si na Veneri) \\
In vem, da lahko...
\end{kitica}

\end{song}
